
                      La normativa no permite que se fume ni haya marcas de tabaco en una película, y permitimos que se fume heroína, haciendo ver que es beneficiosa para el dolor, que es fácil de quitarse de su consumo y que se puede vivir 34 años consumiendola sin estar muerto o completamente destruido, esta película puede ser un grave perjuicio para nuestra sociedad, sobre todo para nuestros jóvenes, minimizando los efectos de una droga tan destructiva y catastrófica para consumidores y familiares como es la heroína, deben de tomar medidas para que no se comercialice la película o corregirla para que al menos sirviera para disuadir su consumo no para incentivarlo.
        
            